周永恒崩哭求阿Yu女兒原諒：對佢哋好大虧欠

14年因為婚外情同家暴，周永恒自己拆散頭家。

四年過去，他與阿Yu各自有新開始，他更剛跟大陸女友再婚。

但在這時候，他才跟阿Yu講句：「對不起…」

對於這個遲來的道歉，阿Yu沉默了一會，只淡然說：「哦，過了四年才說這番說話，那麼有趣！」

兩個女不想見他，他亦沒勇氣破冰，三父女差不多四年沒見面。他哭着說：「爸爸在這裡，好愛你們，雖然我不懂怎去做，爸爸在這裡…我做錯過甚麼，好多大家都會知。明明是自己錯，卻變成感情問題，沒有對錯。不接受自己錯，用個人智慧去繞道，不肯面對自己，對她們好大虧欠。」

正宗煩膠
無人想知呀
(Show Blocked User - 周永恒)

搵2個女刷存在感

收皮啦哩條撚樣 娶完大陸妹離咗婚呀？定個大陸妹無仔生走嚟r親情？

想搵返佢sp啲相

被人呃曬錢？

酒樽

個大陸妹都大左肚

躝啦

明明是自己錯，卻變成感情問題，沒有對錯。
乜撚？

粒粒中文字都識 但擺埋一齊就唔明佢講野

有無人仲有keep 當年ruby d 露出相

呢d人最撚恐怖，跳制咁

冇人想知呀

Ruby Close?

個ruby又係幾正嘅

條友up乜春呀

ruby

仲想搞自己個女 真係喪心病狂

留名重溫RUBY酒樽圖

講咁耐都無圖 仆你個街

當年個 ruby 又淫又正

唔好怪恆仔

咩黎？

屌佢咩
假撚到

萬年垃圾MK仔

講咁耐都未有圖

don't make stupid person famous

佢好似係耶撚, 所以會被厡諒, 可以上天堂

Ruby咁正，好難忍

收檔啦周永痕

屌西個1陣唔見妳咁諗
條女又姣

貼晒d片出黎以表內疚先

條友一早已經take嘢take到壞咗腦喇。

垃圾人渣就唔該摺埋一邊啦

男人老狗咁撚煩

人渣生仔冇屎忽

相呢屌 當年對住D相打左幾日飛機

其實條友d收入邊到黎 唔多見佢有咩job咁既

yu兩個女好得意
賤男咪撚再搞9人地家庭啦

垃圾

有次係街見到佢兩母女
老母勁瘦 好似冇飯見咁

唔撚理2個女4年
「爸爸在這兒好愛你」

講出黎會唔會面紅？

痴撚線又想出黎R野做搏宣傳

我係男人都覺得佢係人渣

ruby 圖？

而家ruby個樣

下世投胎嗰時睇路呀仆街人渣

行撚開啦撚樣

證明take野真係會壞腦
而家講野仲係1999

間中講下前妻又有得上報

求Rudy 圖

4年冇見個女仲話好愛佢地

改錯名

吖yu正好多啦
隻腳可玩成晚

阿yu 好犀利
條賤男咁仆街佢都無出嚟鬧呢樣鬧個樣博上報
都係自己靜靜地搵錢湊女就算

又要禍害多個人 好心咪撚生啦

Ruby圖？

吓？仲有新聞價值咩？

佢都幾撚煩

個肚確定左係佢未？

又嚟

呢條撚樣正宗MK煩膠
兩個女大個比人知道佢老豆咁撚樣真係冇面見人

點解呀yu當初會揀佢

屌你老母 咪撚post呢條友啦
Stop making stupid people famous

似有精神病

見親佢地都諗起青出於藍
成績單差到差點包尾 撲到禮堂哭都碰著你

識真人ruby 有人想知再講

又係時間見下報

圖都無張點原諒

大陸妹深山野人？
咁都痴埋去
佢碌鳩啤酒樽咁粗？

無人想知

琴日先約左佢細佬食飯🙂

幾個月前見佢係元朗模型鋪行，拖住另一條女

正撚樣

啲戲假到

死撚開啦廢柴

我有朋友話同佢同一座樓，見佢最近拖住個大肚婆出入，平時就無所事事坐樓下食煙

死咗都唔會有人想知 垃圾

肯去收皮未 成撚日出黎7

腳踏實地既人最蝕底
點解唔好似唐姨咁做新聞 封自己做絕世好老婆

呢條仆街真係好煩

屌你老尾呀死仆街 咪撚再搞鳩人地啦柒頭

有兩個女架屌你
嘥咁多時間博上報
搵多幾千蚊畀兩個女上興趣班好過啦

啪丸啪到自己都9唔搭8

屌真係做乜鳩 收皮啦

你千其咪撚講

其實佢近年啲收入係邊到黎？

仲有人痴埋去 條鳩一定好撚粗

垃圾 想認返個女

好撚煩 可唔可以搞佢獲勁

都無眼淚扮咩

呢個淫賤垃圾唔死都冇用

條友係咪拎綜緩

求yu閃咭

垃圾人種既典範

係咪冇曬錢出來搏曝光率

我都係覺得 ruby正啲又淫啲
點解唔娶ruby?

個名改得衰
鳩永痕
所以咪周圍r西屌囉

之前喺太子見過阿yu素顏,同埋佢2個女
素顏係殘咗d,但仍然好正
身型又高挑

係天水圍見過佢地 即邊個女人大左肚

佢個樣好撚嘔心

想講就講啦屌你老母，人地話唔想知，你又自己講，又口痕，又要扮撚曬野，死撚開啦

好撚煩

先交過難忘學費 先不會來年失禮

周永痕條傻佬又攪事，成日覺得佢係果種會斬死晒全家之後跳樓果種人

四年過去，他與阿Yu各自有新開始，他更剛跟大陸女友再婚。

但在這時候，他才跟阿Yu講句：「對不起…」

對於這個遲來的道歉，阿Yu沉默了一會，只淡然說：「哦，過了四年才說這番說話，那麼有趣！」

一定係個大陸女友想搞事
4年都唔理自己仔女，一再婚就扮番人阿爸搞關係
蝗婆真係好恐怖

惡人自有惡人磨，肯定衰左係個套陸女人手

爭番2個女, 係唔係可以換大D既樓, 拎更多既綜援??

都冇人想知 講條毛咩

咪係
唔知仲以為隻臭雞Ruby係大明星添 戇鳩仔爭住出嚟認屎認屁

仲記得蘭子當眾屌柒佢

周永恒
個名真係柒到笑

乜撚野有人想知再講, 笑死
仲彈句約左佢細佬食飯好似好威威咁

等睇佢又離婚 呢種男人 點解仲有女痴埋去 諗唔明
玩下都算 知佢咁仲肯同佢生仔 真係好痴線
唔信呢種人會悔改
到今時今日仲拎兩個女出黎博上報 騷擾前妻生活
無恥

基督徒有時比普通人還要醜陋

同學各位找個位 這是你的開學禮
望前看 想像戴著四方帽時多美麗

死返大陸啦，大陸仔

周痕又出黎刷存在感

點解仲有人會報導佢。。。。

主能夠

推咗咁多頁都仲未有ruby酒樽圖

yu閃咭，朋友

睇左唔夠1分鐘就叫我去下載個APP先睇到足本

明明老婆正咁多

妻不如妾 妾不如偷

Stop啦
唔好同佢免費做宣傳

娶完個大陸婆

跟住想攞番兩個女呃綜援???

似啦

浪子回頭

老老實實，啲戲好少少得唔得

佢周不時係天盛苑出沒

睇眼神,髮型
咸都成個爛仔咁chok頭
信你老母閪
如果比佢返返個家庭咪到返大陸雞女友唔公平
ON9
點做都係錯

條友現在靠咩搵食
個名衰到無人用佢,定係條女養人佢?

呢條撚屌想當年扮撚哂野周圍唱歌又話自己改過 好愛家人
而家諗番起真係打哂冷震 好撚恐怖好撚假既人

唉屌你老母 開post兩日都未有圖

DKLM
支持阿 Yu

收皮啦唔該

yu 係正 但冇波
床上功夫就唔知

但另一個就乜都肯玩

Ruby 咁正咁淫

呢種仆街先最多女吼
工作上見唔少